仲係唔明嘅入黎睇

喺自修室裡面，一個少女遭狂徒非禮，於是大嗌：「非禮呀！」

同學A：「自修室係俾人專心溫書嘅地方，唔容許任何人破壞安靜！無論發生咩事都唔可以大聲講嘢，騷擾其他人！」

同學B：「我知道你有大聲求救嘅自由，但你有冇諗過會影響到人？我都有安靜溫書嘅自由喎！你覺唔覺自己好自私？」

同學C：「你知唔知，你咁樣大嗌，騷擾到大家溫書，大家成績會差咗幾多？成績差咗，將來搵唔到好工，損失幾多錢你知唔知？點解你一個人要大聲求救，我哋幾十個人要同你埋單？」

同學D：「個女仔染咗頭髮，條熱褲又鬼死咁短，都唔似係讀書樣，都唔知係咪借啲椅喺度搞事啫！」

同學E：「嗌非禮有鬼用咩，之前試過幾次有女仔嗌非禮都捉唔到個變態佬，仲嗌嚟做乜？哂氣啦。無論做咩之前都要諗吓有冇用至得架。有啲嘢，係做唔到就做唔到。」

同學F（普通話）：「我看，她就是別有用心的。聽說有人看到她和附近國際學校的學生乘同一輛巴士上學，應該是收了那邊學生的錢，在我們這裡尋釁滋事，破壞秩序，拖低我們的成績吧！」

呢個時候，大家發現非禮狂徒其實係自修室管理員。佢收起猥瑣嘴臉，一本正經咁話：「我相信大部分自修室使用者都唔會認同大聲講嘢嘅行為。我呼籲各位無論要表達咩嘢訊息，都要遵守自修室嘅守則，細細聲講，唔好滋擾他人。安靜有秩序嘅形象，係我哋自修室運作多年嘅基石。呢位同學，我理解你嘅訴求，但亦懇請你以自修室整體利益著想，唔好再作出大聲喧嘩嘅違規行為，等自修室嘅公共秩序得以恢復。」

沉默嘅大多數望吓受害少女，又望吓同學A至F，再望吓一本正經嘅管理員。見佢哋各執一詞，都唔知聽邊個講好。不過，無論發生咩事，反正「太陽如常升起」；反正自修室都係會一直開落去，都係唔好理咁多，專心溫書。

於是大家不再理會受害少女，繼續溫書。

破拆號

#手動轉

--------------------

而家香港就係你老婆，
林鄭就係你，
大陸就係你阿媽，

你阿媽話一家一主，你屋企嘅事大個仔自己話事，自己處理，
之後你阿媽又係咁俾意見 阿支阿左，
咁你就聽阿媽講奉承佢 始終係你阿媽，
你老婆見到就反枱：你阿媽又話一家一主？，
其實一9樣

#手動轉

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

外國唔係中共依一類既小人, 所以要有合理既藉口制裁中共

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得

香港一定要有外國人幫手

因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權

唔好以為香港人可以自己解決中共港共

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

from tg